# vpnaccess #

**vpnaccess** позволяет сконфигурировать доступ к рабочему стенду по vpn.

## Порядок установки ##
* Создать файлы sandbox.conf и deploy.conf на удаленном сервере в директории /home/username
* Поместить скрипт в /usr/local/bin
* Изменить username на свой удаленный логин
* Запустить скрипт при поднятом vpn с помощью команды vpnaccess и следовать указаниям
